Перевод в верхний регистр
======================

Переведите символ в верхний регистр.

---
## Формат входных данных ##

Вводится единственый символ.

---
## Формат выходных данных ##

Если введеный символ является строчной буквой латинского алфавита, то выведите такую же заглавную букву. В противном случае выведите тот же символ, который был введен.

---
## Sample Input: ##
```
b
```

---
## Sample Output: ##
```
B
```
